究竟支那人係咪真係冇腦

外國打工有幾個支那人 都正正常常咁
有個啱啱嚟到呢邊住 講普通話成口鄉音既支那後生仔
我同同事傾緊美國安全問題
佢突然大大聲打斷我地話中國係最安全既地方
從來冇打劫 偷小朋友既事發生
我問佢知唔知乜野係六四？
佢話知 係革命 政府殺咗好多人
之後加多句 不過乜唔係假嫁咩 政府俾人屈姐
我笑而不語
佢話中國係最安全既地方 其他中國人個樣即刻好尷尬
覺得支那既消息封鎖同洗腦真係好勁